沙利獨自上台領獎 球員全消失...

在遭到球員對抗的情況下，顏面掃地的沙利成為今晚做失意落寞的人。而他的這份尷尬，在比賽結束後也揮之不去。

在輸掉12碼大戰後，車路士衝擊聯賽盃冠軍失敗。然而在領取亞軍獎牌的環節中，車路士球員卻沒有同教練沙利一起上台，而是從內部通道直接走到看台上方的領獎台處。

而教練沙利則獨自一人從教練席方向走了上去，背影十分落寞。不過好在場邊的球迷對這位教練送上了支持，通道台階兩側的球迷紛紛伸出手來同沙利擊掌，安慰、鼓勵這位深陷困境的車路士教練。

屌好撚慘

沙爺爺

俾班大帝玩殘

車路士依隊閪波 應該降班反醒下

隊閪波不如廢左領隊個位啦

佐真奴條友 點都陪下佢上去

干爹又咁
煙剷又係咁
唔炒咗帶頭玩嘢果個一樣邊個教都死

橙

睇到契爺同kepa嘈 個心唔舒服

可能係下面打緊狗

行樓梯唔舒服

成班戇鳩架
咁樣即係便到出面不和咁濟
仲衰過趕走摩佬個陣

邊個仲夠胆黎教波

留係拿玻里咪好地地囉

又比班球員玩死既教練

新仔都夠膽玩野 隊閪波反骨文化入晒血
廢左領隊自動波算鳩數啦

迫宮迫到

垃撚圾球會
反撚到出哂面
廢咗個主帥位啦

斜恩同佐仔呢

啲球迷隻手應該好大煙味

幾個一線教頭都不和收場
係咪反映左係球會問題多過教練問題

更衣室實有幾隻鬼係到搞事

上至管理層下至球迷都係垃圾

搞左10年都仲係度

到底係邊個

咁都唔發圍

對下球員名單就知
有無人支持皇天擊殺班撚屌？

好撚慘 車路士真係垃圾球會

點只幾隻
教練席得助教有反應
球場上得雷斯走去問佢想搞咩
其他人全部食花生

其實邊個係鬼

車狗啲25格真係入哂骨冇得救

簡迪

我肯定唔係

希古恩同契仔都應該陪佢啦 搞到好似悲情老人咁

轟成班波都係狗 幾時降班

C4一定係

可能隊友見沙利恰鳩簡迪一齊幫佢反沙

世3，雷斯，隊長，阿朗素

坐底入左黎8-10年，依家仲踢緊
對下好易知邊班人

估係hazard 反主帥帶頭人

等沙利個心舒服d

呢隊垃圾車仲想請到好領隊

簡迪 ：我地係唔係要上去拎獎？
眾鬼 ：你敢上去就以後唔同你玩
簡迪：....

屌你班撚樣點樣唔妥, 都唔係做到咁出面咁肉撚酸呀?

沙利死攬佐真奴
全世界都知簡迪點用 佢就唔識用
我係隊友都反佢啦

陣煙徐一定好臭

有聲 仲要講廣東話

車狗真係垃圾代名詞

叫阿布自己教番波

[url]EpNexFKB1_U[/url]

真心希望沙利下季去李城打爆班二五仔

我係軌都覺得炒利好撚慘
俾個𡃁仔屌完 仲要得自己一個上台

+2gc啲龍全部都25

?

成日都覺得佢係d好慘嘅老人家

換過晒班球霸佢啦 唔係換幾多個領隊都係咁

班賤種

冇睇開波
想問下KEPA個位置係咩玩法

去教都係搏早走拎解約金

夏薩特啦唔使估
成隊波最屎忽鬼係佢

殘體狗死返懂球帝啦

垃圾kepa

阿朗素似係真廢

英超董之英

車區d人係咁打飛機
冇事既冇事既
一場誤會姐一場誤會姐

唔通真係又要玩名宿帶隊搵林柏特番黎教?
但個人感覺佢仲未夠班住
雖然好想睇到佢愛回家

我前幾日仲屌緊沙利 依家覺得佢真係好慘好難做

班球員好賤
玩政治玩到

旭巴

9成9啦佢

不如炒咗煙蛇之後
唔好再請教練 等班友自己想點踢點踢

連啲staff都唔教佢走內部通道

班球員好唔專業
仲衰過港超

陣毒撚味出哂嚟

屌你老母見到都燥
前個禮拜俾人6-0
到而家可以頂住鏝0-0
都算過得去啦沙利
一盤散沙咁都係衰係個二五龍同小跳步身上姐
最應該俾機會嗰個係沙利

你個名

根本係老闆縱容班反骨仔。
不如慳番d錢，唔用教練啦。

之前日本都可以唔聽教頭話自己排陣,點解車仔唔可以?

全世界指住佢地黎笑啦面門野都自欺欺人，下一場要問邊個想比人換，先換到球員。

我係班主就炒曬搞事班友嚟立威

大把錢要重建球隊唔係難事

縱容班友只會不斷搞事

同班反雲一樣咁低賤

降班啦呢套垃圾

辣殺球會

阿巴今年都冇乜入過場睇波
你估佢仲有冇心機搞
之前佢得本戰鬥護照入唔到英國
而家佢有埋以色列護照應該通行無阻
不過

無用架
如果撚伯唔小心連輸3場
你睇下班25狗俾唔俾面你名宿

簡迪係黑鬼姐,唔一定係內鬼黎既

得罪西班牙幫

文化傳承

今年sarri特別柒, 究竟咩事

油班主都係重點 成尻日炒人

兩方面啦
Kepa係仆街
大把人屌左我唔再屌

但沙利自己都要負責任
一戰術唔適應
成班原本踢慣防反
突然要玩9猜
咪比人炒246
d人一定唔服
心諗: 條煙剷識撚教波咩

二沙利本身份人太淋
完全鎮唔住個場
Kepa話唔出黎你就立即跪低
舉左牌換人都收番
少少威嚴都冇
唔恰你恰邊個

雲爺爺比班仆街迫走左 到爺爺走左班仆街又開始後悔啦

佐真呢條友12碼送佢契爺一程就有份

原本諗住換個龍出黎搏拎人生第一個杯，點知搞到當面比人落面仲要冠軍都無埋

車同皇邊隊先賤種d?

一邊係契爺一邊係教練夾係中間真係好難做既

係 所以第一個自己衝出去射失

幾唔掂都好 都唔好比個領隊老人家咁慘啦

但係次次睇溫布萊頒獎又好似真係唔係行佢果條路上

反雲

呢d你更衣室玩針對咪算
咁樣話到明老細我要佢走
真係賤撚到
樓上講得啱 廢撚左領隊個位
球員自己搞掂
都已經換左幾十個教練
個個都逼宮 cls
我以為普巴po ig仆街
原來仲有更仆街

改啲唔改啲 點做嘢㗎

真係垃圾球會
唔識respect
我地波台巴打都識啦

越黎越長邊位巴打呀

On9當有趣

04:15 - 06:00
睇哂成段就知根本無問題cut一幕出嚟作新聞

分開行再起返埋一齊睇咁耐波真係未見過

挽留沙蛇

哥狗直頭無行上去 又駛唔駛作一段

佢點差都好差，始終都係班球員領隊
你要佢走嘅，你大可以同老細講
做咩要搞埋呢d咁仆街嘅手段呢

班球員真係要反省吓啦

睇到佢9彈彈射12碼我仲唔舒服

尋晚好明顯因爲嗰兩條契弟on9

拎獎係報紙佬做姐
但係依家真心懷疑究竟沙利套戰術係咪咁不堪
明明開頭都打得唔錯 到今日一個球員可以完全無視教練指令
仲要得一個大衛雷斯埋去 聲稱叫佢走
如果係傷勢既誤會 沙利會唔會嬲到想走
真心想睇每一個俾軌逼走既教練逐個逐個報仇
摩daddy x2 安76 干地 沙利

車狗唔換晒血佢真係唔得 成班垃圾大帝球員真係

總之車狗係垃圾啦

係咪英超先興咁球員大過領隊？
pSG算唔算

班主想慳錢+無心機玩落去

想賣盤又搞單禁轉會出黎

睇個勢
都似係所有職球員，包括領隊
都已經收到確切消息會換領隊

根本以前林伯 巴哥班老野做壞曬規矩

全個post一齊扮睇唔到

慘得過以前巴哥嗰班自動波可以攞個歐冠返黎
而家呢班自動波比人炒6粒

多年反領隊經驗

契仔識做
為咗保住自己係隊波嘅地位
可以繼續暗中幫契爺手
唔陪契爺別有用心

屌 班大帝咁撚叻 不如真係試下
睇下成績係咪真係好啲囉

笑撚死 成班剩係識望到沙利慘

可憐之人必有可恨之處

點解唔諗下點解佢有今時今日

Fake news

車迷垃圾confirmed

車路士呢班仆街球員 冇一個係無辜 唔人再支持班垃圾

依家發現唔係沙sir 教得唔好，係班仆街玩野hea 踢 沙sir 好慘屌你老母夏狗

理撚得你 總之車路士仆街陷街剷啦

平時波台啲人係咁笑人fake news都信
話人child登仔冇分析力

點知呢個post 證明啲波台友都不外如事

起碼林柏佢哋有料 佢串你又吹佢唔漲

成隊波都鬼黎

摩佬時代已經打假波迫走佢
真係成班狗黎

普巴呢d真小人好過偽君子啦
摩佬一走左即刻打真軍現身價

點解咁多人話世三玩野
佢踢得好落力喎

可以寫落cv

兩年無得買人
名正言順做大帝

一單還一單，咁計既話哥帥應該排得仲勁

垃圾球會

成日作埋d垃圾假新聞
但又咁多白痴仔信

班撚樣打前教練特別出力
睇佢地對摩佬既時候成班chur到盡哂

因為訓左冇睇呢度最興

鼓掌嗰啲係咪曼城球迷

有乜所謂

耶子教吧

咁樣計唔計曼城逼宮

大家開心就得啦
反正大家都鍾意盲反
係唔係事實唔重要 最主要係可以抽水
放條片出來話係fake new條友 阻住大家抽水 應該拎出來喂狗

未見過球員賴死唔出黎
泰維斯唔肯換出去都比文仙尼雪左大半季啦
文仙尼已經出名善良

人地街場猜龍 車路士每場猜領隊咪算

小跳步咪係契仔囉
係佢點都出契仔
傳波快？ 我屌佢老母就快
仲有6-0個場 唔踢防反同曼城玩波？
沙利搞到今日唔可以淨係屌班25仔
佢自己搞到咁 用人唯親到出晒面

其實沙利衰咩？認真一問 就係因為死攬佐真奴
季初一黎不敗 同鏝猁好貼
係俾般矛曼城大炒肉酸啲
但當年哥帥第一季都試過俾愛記炒4:0
都係run咗一季先踢到想要既足球
仲要本身車玩防反 自然要多啲時間適應
真係差到唔值得俾時間佢？

最大問題係唔做任何調整
輸完4球，到輸6球，再到FA輸俾獌
基本係陣容打法排陣全部一樣，總是重覆相同錯誤

屌你老母 Kepa成7千幾萬鎊?!

世一龍

其實衰戰術單一
但最重要隊波近十年都唔穩定
套冠個幾年都係咁
沙利只係其中一個舞唔掂隊波既教練

車仔班球員真係

收皮啦 垃撚圾沙利 佢自己有冇傷得球員佢自己知 人地冇傷又有信心點解要換走佢？沙利條廢柴最撚on9係第一個就揾佢個契仔射先 條契仔冇表現但又死攬 邊個球員會服？kepa雖則都有問題 但你地咪撚將個波推晒比kepa

你都on撚9，軌真係唔死都冇撚用，咩都賴晒個教頭先
佐真奴廢還廢，但佢射12碼咁耐只射失一次
Kepa條撚樣抽左兩次筋，所有個教練見到都會換啦on9仔
仲有個領練唔係負責換人咁要個教練做乜撚？你地自己教埋去啦

你地呢啲咪奴隸囉 老闆講野就要聽足 明知錯都要聽？我唔會囉 呢啲員工先係為球隊or公司好

笑左咁樣又入軌數

沒事兒沒事兒～
咱們車路士有的是冠軍

kepa 他只是個孩子啊！

老豆

其實諗真d，其實得一個

油王

拖舟見到咁會唔會縮沙

之前傳油王係咁說哥狗黎教 哥狗死都唔黎 最後去左鏝城

西女人

Under條臭西 點頂
不過睇過條哥狗係更衣室屌鳩班球員收嗲 好撚霸氣

佢要哂所有控制權 同埋無限金$ 所以得鏝城可以比佢咁玩

沙利廢還廢, 禁樣比球員 isolate 其實真係好撚過份, 成隊車都垃圾ON99

點做契仔

突然覺得摩daddy淪落到今時今日咁樣都係拜呢班仆街所賜
邊個教總之一有少少唔順意就玩野要逼走個教練
呢隊波d球員真係完全冇職業道德可言
入面個氣氛應該好恐怖

其實車根本連買人既權都冇比佢
季中話下季簽左普利錫
沙利話下係咩我唔知喎

根本請得佢就預左踢佢個套
好難要佢擺返簡迪入去踢防反
係既話干地教都得啦

車上至西女人下至班反骨大帝同球迷都係賤種黎

摩佬都比班大帝玩走左啦

迪馬堤奧有歐聯都係要走

班大帝係想踢防反就唔會趕走干爹同摩佬啦 根本係想自己踢進攻 但防守簡迪搞掂哂佢 而家sarri唔比簡迪踢防中 要跑多幾步又屌哂鬼

家陣全世界都知了

psg應該都係
但球會主席仲惡過球員

在2019年2月25日對曼城的比賽中拒絕時任總教練沙利要求其下場換人，導致車路士董事會決定由科帕繼任下一任教練。

皇馬都有一手
係拖舟功蹟太勁

雪到完約

又證明左摩爹捉鬼係無錯

係

摩佬舉起3隻手指都係比車狗當臭4

今季車仔真係笑話。 足球史上第一個不準換男。最好笑都係果一部分死撐嘅車迷，足球丫係團體運動丫，舉左牌你就服從啦。唔撚服氣，就禁練申請轉隊囉。仲係到兜河蟹件事，見到都覺得肉酸。睇下炒埋沙利邊個黎教呢架妹子大過主人婆嘅車。

車就是反骨
藍衛兵

季初又唔見班撚樣咁講？

成班on9 季初係咁吹奏沙同左

球員未同球迷一樣咁25囉

季初成班當佢神咁拜
季尾都未就咁樣
車 呢隊波 邊個咁教

轟dna係搞屎棍

一輸波就唔能撐 踢防反又唔like唔能踢搞逼宮 家陣踢進攻足球又唔能掂

隊隊都係咁啦 係連登
唔係以為自己隊球迷好清高

根本班教練黎之前已經證明左自己有料 係黎到賤種車先變地底泥

格蘭同迪馬提奧無啦啦比人拉夫頂住
比班友仔自動波 兩屆都入決賽

而家果班比佢地自動波
英超前四都肯定冇

仲有邊個敢去車仔教波

摩3